咁樣企圖跳樓到底令香港損失左幾多億？

要問問雷鼎鳴